傳習總話香港問題唔關佢事，皆因美國制裁佢在即！

近日大家都知道大紀元報導習總借紅二代表達香港問題唔關佢事，只係林鄭、中聯辦搞出黎嘅鍋。

但大家應該要唸清楚，習總身分係軍委主席，之前調兵到深圳恐嚇，軍委主席點會唔知道？港澳辦話香港係恐怖主義苗頭，軍委主席會唔知道？

早前一直有消息指，北戴河會議只有一人強硬主張鎮壓。另外近日中國人權民運信息中心消息透露，香港問題就係習近平同王志民搞出黎：「習近平辦公室近期已經常將一些有習近平本人風格的評論交央視及人民日報，有消息人士表示中央電視台曾播的一則快評，就是習近平親自寫出。正是習近平，王志民的極其弱智令香港越來越亂。44人被控暴動罪前，本來香港有和解的跡象，但習近平，王志民不理黨內高層大部分人的憂慮，主張用極度鎮壓的手段。」

另一方面，游清源從美國嘅班農證實係習近平下決心要鎮壓香港人

早前已經有消息流傳「習近平要求香港警方強硬鎮壓示威者只屬習近平的個人意見，習近平辦公室擬寫了主要內容交港澳辦發言人在記者會上講出，並非中共政治局常委及中共政治局的集體決定。習近平同多數中共最高層及中共元老有重大意見分歧」

9月9日美國的制裁近了，10月1日國慶節快到了，雜種拋返個波比下屬，想扮可憐，就想令自己呢個始作俑者當作受害者來蒙混過關？就可以風光咁過國慶節？但香港人係明智嘅，你所做嘅一切，大家睇得一清二楚！
同埋，國慶節嘅示威口號方面，大家應該知道應該叫乜，要觸動上面高層神經，先有機會對香港有實質讓步

至於習近平近日在環球時報放風話俾香港人雙普選，只係國慶節前想緩和香港人對中央嘅不滿，目的係減少國慶節上街人數。國慶節過後，一切打回原型，呢方面從中美貿易戰中共經常反口覆舌可以印證

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔係我想射精
係啲精自己咇出嚟

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

放風？講過無數次大話嘅軍佬，信佢半成都嫌多

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

因果由國

理撚得係咪港共咩，中港共蛇鼠一鍋，一齊燒就得。

早前一直有消息指，北戴河會議只有一人強硬主張鎮壓。另外近日中國人權民運信息中心消息透露，香港問題就係習近平同王志民搞出黎：「習近平辦公室近期已經常將一些有習近平本人風格的評論交央視及人民日報，有消息人士表示中央電視台曾播的一則快評，就是習近平親自寫出。正是習近平，王志民的極其弱智令香港越來越亂。44人被控暴動罪前，本來香港有和解的跡象，但習近平，王志民不理黨內高層大部分人的憂慮，主張用極度鎮壓的手段。」

班黨內高層真係真心想向小學雞賣命?

依家習近平又話唔關佢事，射波比香港公墓園仲看